東華三院學生請入！！

我係一個東華三院既舊生
點都好，我只係想大家積極參與呢一場社會運動，因為如果輸左就真係咩都沒。
作為香港其中一個最大既聯校，我相信你地既影響力會好大。
呢場運動沒人可以置身事外，就算係學生都唔可以！！
唔好聽教育局廢up。
你地睇下呢2日發生既事，廢老藍絲既騷擾，黑警對校園既白色恐怖，今朝仲有學生比黑警搞到爆缸。
唔好再聽人講政治唔應該帶入校園！！
你唔搞政治，政治都會搞到你！！

香港人加油，永不放棄。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

附上當年落選既校歌

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒
日

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推

推推推

係咪聯合所有舊生出黎?

我都想

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路